[The Money Fight] Floyd Mayweather vs Conor McGregor 27/8/2017 9:00AM

Floyd Mayweather Jr. vs. Conor McGregor 27/8/2017 9:00AM
NOW TV 650
Location : T-Mobile Arena, Paradise, Nevada, U.S.
Round, time : 12

WBC unveiled a special belt that will go to the winner of the fight, the "Money Belt"

Both athletes initially agreed to box in 10-ounce gloves per Nevada State Athletic Commission rules which require 10-ounce gloves for boxing matches contracted over 147 pounds (the fight is contracted at 154 pounds)

Floyd Mayweather Jr
Nationality : United States
Born : February 24, 1977 (age 40)
Pre-fight record : 49 win – 0 loss (26 KOs)
Height : 1.73 m
Weight : 67.8 kg
Expected to earn at least $100 million

Conor McGregor
Nationality : Ireland
Born : 14 July 1988 (age 29)
Mixed martial arts record : 21 win - 3 loss (18 KOs)
Height : 1.75 m
Weight : 69 kg
Expected to earn $75 million

Mayweather vs McGregor: Official Weigh-in

come on conor!!

btw 係咪12點先到佢地

Fight card

Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor

Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca

Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack

Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti vs. United States Steve Cunningham

留名等link

想問下係咪一定要買now? 上ufc個網又係話得美國人先買得 同埋係now買可唔可以電腦睇？

The main event will start a little after 11:00 p.m. ET. (11:00 a.m. HKT)

正皮 Conor McGregor
負皮 Floyd Mayweather
雖然好假 但大家支持邊個?

Conor夠氣焰 想睇佢稱皇

登入左都唔見NOW有650台簡

Conor

CONOR 輸嬴都賺灑 先袋75M 嬴左紅上加紅 輸左又可以話因為打boxing rules

9am 香港時間?

27/8/2017 9AM HKT 開始 但前面有其他 應該大約11:00 先到

邊到有投注

fook the mayweathers

Now 隨身睇 有650簡

係呀，所以無now好煩，想係電腦買ufc但又驚佢聽日會block

一陣買左要用HOLA 就煩 怕比左錢又睇唔到 NOW貴 338蚊 BOXING既野 可能10秒收皮打完 又可能打捉12ROUND 338如果10秒收皮真係唔知講咩

唔係平貴問題，一場半場，只係唔想用平板睇，太細，想係電腦睇

直接買NOW 650

Come on McGregor!!!

Although I guess Mayweather will win....

馬會應該要開盤

理性D Conor 嬴既機會好低

利申，冇睇開mma同boxing
29歲同40歲打唔係conor著數好多咩

Conor 是 boxing 初哥。打發好唔同

MMA 5ROUND 1ROUNG 5min
BOXING 12ROUND 1ROUND 3min
mma用開 4 ounce gloves 今次打BOXING 用 10 ounce gloves
幾唔鍾意MAY都好 佢的確係一個最TOP既BOXING拳手
雖然E+40 但EXP 技術 高 Conor唔知幾多班
雖然 Conor 最強係左拳 但你睇佢打nate diaz E D氣袋拳手 最後都軟撚灑唔夠氣

Raising the Tri-colour with pride ☘️
Thank you to all the fans who showed up at the weigh ins!
Tomorrow we go to war.

所以Conor如果win 都應該是KO
希望Mayweather輕敵，比Conor有一兩個機會可KO....但Mayweather 出名防守強

All in mayweather!!!

邊到有得睇

有咩辦法睇
d人話落吧 dup骨睇
心諗 屌晨早流流落乜鳩吧

仲要打風

明早外國應該有LINK

冇link就白起身

希望聽日有link
acestream又好 咩都好

唔係要比330買季票咩？唔撚會330屈你買黎睇一場掛

338一埸

雖然money 已經40歲 不過如果keep到之前咁 無得輸 雖然我中意conor 不過boxing 真係唔佢個個領域，boxer 來講 money可以入到 歷史上top ten

youtxxx有

賽前？

On YouTube 未知堅定流

有冇爸打有link?

YouTube個啲通常一開波就死曬

諗住灣仔walk in酒吧睇
而家8號收曬皮

reddit已經有link喇
入面有flash有acestream大家自己揀啦

我睇緊呢個
acestream://daa813de1a854fa47f2d03c80452ffb6c2f49afa

。

邊個係，搵唔到

幾點開波 9點??

youtube有無?

一定好悶

點解呢

今次打8oz

McGregor係一個新手黎，未打過professional boxing
Mayweather又未輸過，同埋佢著重戰術拎分多過knockout對手

不過都值得一睇既

有冇link未死

上網無link??

係咪ban得好勁??

求link呀

呢個暫時可以 但好朦

要email 同信用卡資料登記？

其實已經平過外國

係咁ban

CONOR一ROUND KO柒頭MAYWEATHER

留名

難D Mayrunner唔係浪得虛名

個人好想個人conor贏 但係boxing 真係唔岩佢玩 鎖又唔得 腳又唔得 唔好比人打到傻左就得

師兄mac點解上唔到？

第一round自己跟mma規矩
ko左mayweather之後話唔記得打緊boxing

mac個acestream係虧虧地

我都睇緊呢個
好似遲上要果個十幾秒不過夠清

咁就好睇呀屌

好撚大風

lm

播緊其他野？ 係咪9點先有

有其他比賽係前面未有咁快

跪求手機link

九點開波?

Mcgregor

得左！唔該巴打，暫時呢個最快最順

佢地前邊有幾多埸?

唔該打撚死條黑鬼佢

有冇sopcast啊？

Conor捱過頭5 round應該可以屈到體能

3場

佢體能都唔係好

正 還掂正路boxing都輸 應該好多人想睇conor ko floyd

之前打diaz 都唔係好夠氣

Diaz增磅打點同呀

播緊音樂節目？

Conor係咪仲過緊磅?

啲link blk得好勁

喂屌乜尻節目黎

佢算罷啦 都係純粹睇show 架je

Mac點睇呀救命呀

求link

睇唔到了

點解Conor咁多fans
我反而想睇Floyd 3 round內KO Conor

頭先work 宜家唔work

咁貴既拳賽 D飛都賣得唔好 重唔BLOCK鳩你 邊到搵錢

乜撚野beatshazam

好想睇 揾咗成個鐘...

UFC 當紅炸子雞 女又正 人又型 又夠串 出左名後變埋土豪

一腳踢上頭

上面大把link

屌 我上唔到上面你地啲LINK
BAN左?

Soda Player 播到acestream

死撚哂d link

係。。。

屌你 變左超級無敵估歌仔

睇睇下變左音樂節目

打左未?

我買www.ufc.tv 入面個pay per view 算
起碼高清好順又唔洗左搵右搵link...

仲有冇link for手機

上面buff stream 仲要死撚埋

大家上我呢個

未

呢個ok！

乜都唔洗裝比錢就睇到

因為美國pay per view唔同台播

等睇

做乜鳩

soda player loading, 好慢

youtube live?

睇住呢個先

BLK硬

睇緊呢個

黎喇黎喇

個廣告好阻住，有冇人都係咁？

ufctv死左? 上唔到

有得x咗佢

網都死鳩埋

mayweather過磅笑鳩mcgregor

要等幾耐先有得打

放大左就冇，不過起格

屌on9仲打緊預賽

English個D好似唔得

點解係兩個nigga既

究竟幾時打?

係咪播緊以前d拳賽

幾點開呀

乜水黎

應該11點左右先到 mayweather vs mcgregor 個場

我諗個次打manny搞到好多人唔鍾意佢

個場咁空既??????????

11:00 AM HKT

Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor
Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]
Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]

E+
Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti vs. United States Steve Cunningham

應該11:15左右先開始

頂

前面有其他腰帶戰

屌 原來11點 早知繼續訓
唔該ching

訓陣

乜料啊 又話9點開打 依家又11點？

屌 fake我起身

same

屌特登9點起身變左睇兩個NIGGA

完全無人想睇真.boxing

屌...

沖個涼 落街買個M記先

中伏

50:0

我返去訓多陣先了

有冇link手機睇到

我訓都未訓呀屌

希望陣間仲work

大陸野 不過睇到

開始未

訓多陣

我見到2個黑鬼打緊...

11:00 AM HKT

Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor

Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]

Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]

E+
Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 Link

依個好清

呢個好清好順喎都

九點咁早 d人都未訓醒入埸

呢d野都係大陸最靠得住

即係點呀 Dllm 11點先開波呀?

好撚慘 冇人睇2個NIGGER??

乜水呀

有冇爸打同我一樣開哂咁多條link由得佢播

屌 晨咁早起咗身

暫時整合 Link

[url]
[/url]

Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor 估計11:00 AM HKT

Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]

Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]

E+打緊
Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti vs. United States Steve Cunningham

矮個個係咁閃
都唔知有冇出過拳

識佢老鼠

謝謝 ching

啱訪問果個咪Shameless 個老豆Frank

應該11 點

一陣mayweather 可能都係咁, 雖然佢話今次會打得進取D

QQ 好波..

個場好吉下，咩事

留名conor屌打5月

大佬,啲飛幾十萬美金一張

個NIGGER中得好應

希望唔好斷

係,大仔都有黎

最近位 ZONE A 98K USA 一張

大家比錢睇啦！唔好再用非法途徑！

唔想將來所有野都似香港流行音樂一樣越來越差因為太多人食免費午餐，音樂人都放棄這市場剩低d垃圾歌同歌手！

當然體育運動同音樂創作是兩回事。但我都想支持正貨！

其實3百幾搵幾個frds share都唔太貴

我都想買 知唔知NOW E+馬上買 買唔買到?

其實純粹係d人對前面d比賽冇興趣

買左，入唔倒ufc個網

知你比左錢好威威喇，瞓啦柒頭

咁你飛過去睇啦講咁多

兩隻猩猩喺度打打吓咁

btw想conor贏 mayweather原本退咗休都被佢撩翻出嚟

原來boxing係咁撚悶

場場decision 有排等

E埸拳都係搞下笑姐 比錢咪輕輕鬆鬆睇大電視 有野好嘈
2個NIGGER好慘 冇人睇同討論

Ufc真心好睇d

好想Conor打柒floyd

道德撚有時真係好可怕 屌

唔怪得式微

連佢乜水都唔知

Nigger is boring

唔係出名既拳手根本冇人睇

睇第一神拳好撚好睇

睇緊 但少睇開拳賽。唔太知雙方打成點

一陣mayweather走黎走去一定好多人屌好悶

UFC 我都係簡人睇

而家已經冇咩出名拳手，更加冇晒mayweather呢類superstar

what did you say nigga

睇住隻猩猩是嚟閃去

mayweather如果呢場贏咗應該正式退休 不過都係支持conor

屌 訓多一個鐘先得

之前睇過菲律賓拳王帕奎奧同Mayweather個場...真係無聊 守住贏..個陣個個都屌Mayweather...今日我諗一樣

最快都要等到12點

希望conor忍唔住踢鳩死黑鬼

好憎 mayweather 個種打法。一知道自己點數領先緊 就不斷防守 走黎走去

Ggg ,manny pacquiao,canelo依啲？

呢次希望conor攻多啲精彩啲

又hug又run
驚佢今次又係咁贏 更加驚conor衝動比floyd knockout

E個係佢既打法黎 所以BOXING 同 UFC 我都係簡人睇 佢技術係好撚勁
你見佢打D強攻拳手 睇落好似係咁比人禁著打 但最後都可以屈嬴你點數
但真係悶

而家tabiti打法 根本就係mayweather果隻
希望conor可以幾round內ko佢

有冇直播link ?

上面條QQ

上面咪貼咗 你爬下

Pac係咩年代呀 都就退休啦
Boxing自從Pac,May之後有superstar咩？ Ggg canelo係出名, 但級數差好撚遠喎

外賣仔打斷水流大師兄仲好睇

一開見到兩個黑人打緊仲以為錯link

完左呢場仲要打多場先到？

原來PAC 都會串番人

manny剛剛係澳洲輸埋 應該都又就唔玩

Niggers真係好撚悶

應該起碼11點先到conor個場

fox 台收左皮 ?

我出去同frds一齊睇先開心，早餐+beer !

除了上面，應該還有很多Pubs 有直播

出面好撚大風

直接戲肉啦屌你老母

根本冇人睇啲唔出名嘅nigger

個澳洲佬正茅西

呢2條黑鬼悶撚到
打太極咁款

兩隻gay佬攬攬貢

睇開mma 泰拳 boxing唔識睇

直接除褲攞碌鳩出嚟互鞭仲好睇

打兩下 揸下流 攬下 分開 loop

Gum 又係危險左d , 希望11:00 正場開波時好dd

巴打又幾有趣

根本就on9運動 邊有人打交淨係用拳又唔比捉唔比攬

屌你老母唔好落波住要返工冇得睇live

好彩去咗打波，冇買 PPV，

射波啦

仲要等2場

北區超大丟

咁咪起碼12點

Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor 估計11:00 AM HKT
Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]
Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]

剛剛打完 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://4ae9fe22834877fe821f03321187d82015a80ea9 [SD] [Spanish]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

點揾link? Acestream 果d有冇？

一生平安

大半個鐘1場囉

贏點數

諗緊出唔出去睇

吹走你呀 巴打

Diu 係咁閃就贏

上面條link 有講多幾間有直播。應該還有大把，自己google search

去前最多打電話問打風有冇開！Stay safe!

屌你班nigger贏咗即刻好似猩猩咁叫

ko兩場直接 Conor McGregor啦

岩岩銅鑼灣飲完野唔係好大風

班猩猩攬吓停吓咁好難KO

好撚眼訓 大會on99 點解要搞咁多野

係外國。之前落bar同成班鬼佬睇勁正

CONOR 我真係好撚鍾意你... 由你出道開始我已經有留意
直到你贏左第一場TITLE 我已經場場買PPV睇

拉長個show先多廣告賣

會唔會比人打埋一份架

上次睇曹星如又係最後先打..之前個幾場無人理

不嬲都係咁 其他出名對決 係前面都有D不知名人士比賽先

邊個多人支持就支持邊個

集氣ko兩場

好撚期待

你宜家去香港島d Bar 睇，主要都是鬼老！

即係你第一場買ppv conor就輸左比nate
利申 兩個都鍾意，不過鍾意nate多d

訓都未訓醒

Floyd

香港精神算撚數把la 拳擊E D 野係有料打邊個聯盟都係會嬴
你睇joanna Jedrzejczyk 由打秦拳轉MMA 咪一樣打到人仆街

贏interim champion 果場呀

我覺得Floyd Mayweather個tmt好撚煩好造作

而家先一場 11點點會到佢地打

Floyd攤係張sofa 幾咁soft

其實係 起碼12點

外國網係咁估計

我lee 度有個鬼老已醉醉地

有排

5-10分鐘後先打第二場

其實點解一開始會話係九點

睇緊，但有冇sopcast link
定依家冇人用sopcast

香港對比鬼佬睇UFC/BOXING氣氛差好遠
次次睇UFC我老母都成日叫我轉台 咪睇埋D咁既野

仲有幾多場

岩岩起身 仲未打？

2

返去訓

Nigger呢幾十年嚟都係鍾意bling bling style，冇進步過

幾時可以起返身

依架先第二戰

9點開始main even
總共有4場

其實曹書如果d都係咁架啦

Main card 放到最尾
大會只會話第一埸幾時開始
唔會直接話MAIN FIGHT幾點

Jack原來可以surname

呢場爭腰帶

支持白鬼打鳩啲nigger

E埸白鬼一開波幾主動

有frd落咗街去bar睇

就係話鬼佬斷9估

Bet365
Mayweather 1.28
McG 3.8
McG係咁落飛

依埸why咁多人留意
第一次睇

Any links? 上面個啲用唔到

War between nigger and human

UFC 當紅炸子雞 對 悶蛋世界最TOP退休拳王

acestream 又有好多睇唔到了
暫時大陸西最穩定

想知UFC姐係咩

支持白人

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor

03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]

E+打緊 02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]

01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://4ae9fe22834877fe821f03321187d82015a80ea9 [SD] [Spanish]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

[url]
[/url]
[url]
[/url]
[url]
[/url]
[url]
[/url]

留名睇mayweather走足全場

大陸西FULL HD 又順.. 屈機

Mcg 好快冇氣

呢啲時候都係強國可靠

Conor行得好撚正

好撚型 但唔著FUCK YOU 西裝

用ufc app最清

好想睇佢比人打到豬頭咁

等睇Mayweather撚狗

Unlimited Fantastic Commercials

個個都想睇

嗰套野真係勁
之前件nba衫又係串到仆街

好似呢場完左就打？

40歲打29歲 點打呀

NO 重有一埸 之後先到

search boxing stream reddit, 大把link
入面條acestream已經好順

btw個場好空
睇黎d飛真係滯銷

一個打boxing一個打mma 點打呀
btw唔好當比賽,當show睇啦

大家覺得呢場個白鬼頂唔頂到12個回合, 我硬係覺得個白鬼遲早比人KO

大家準備左咩野食
我買左幾多零食
希望打足12ROUND , LAST KO NIGGER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食緊蛋撻

未必頂到成日面食

食撚左好多野

8號都有撻乃

白鬼好似冇力咁

整個麵先

之前喺youtube搵到conor打boxing用腳

好似俾人打到暈暈地咁

點解冇人講

CONOR 條J 好大

Let's go Conor!

成個人謝謝地

nigger

CONOR 支持者揮揮手

McGregor

樓下聖安娜 大快活全部都有開

白鬼爆灑

面食左好多野

nigger三文治
麥包夾火腿

揮手

個白鬼過到初一都過唔到十五 開始散曬

In Conor we trust

個JACK俾人打到唔識郁

connor都唔好得太多
佢ig成日夾硬show名車/錶
大大隻logo既luxury brand cap帽/衫褲
驚死人哋唔知佢有錢
個style十足十支那暴發戶

Boxing 真係好悶， mma好睇好多

因為佢都係暴發戶
本身好似都窮到pk

最好用 kodi + Plexus load acestream 睇

白人

好似謝捱左十年

有錢唔一定著得靚
個人認為佢著杉幾有fashion sense

冇錯 佢的確係暴發佬

一面倒， 應該要停

黑褲贏梗

開始打未

Tyron Woodley 上埸咪又係悶到仆街 唔知JJ下埸幾時 唔知係咪真係打BN

佢好似拎過fashion個方面既獎

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor
03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca [a]
E+打緊 02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack [b]
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

[/url]

買緊M記早餐攞返屋企邊睇邊食

個白鬼應該捱唔到幾耐

拳證停了 白鬼太廢

thx巴打，訓多陣先

KO咗

一早要停， 繼續打祇會更傷Ｄ， 完全捱打。

應該計TKO?

透個贏唔緊要
淨係想睇mayweather比人打到豬頭咁

conor個body 點著都型撚到仆街

Badou Jack ，預咗

白鬼皮已收,大半場挨拳

拳證嗌停比賽被TKO

仲差一場

JJ自己又攞黎衰 藥檢又positive

Ko左

仲有一場就CONOR
我等左幾個月
就係為依場
CONOR上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
證明比世人睇

人類始終敵唔過野獸

等撚到頸都長

Fook the mayweathers

呢度好多Conor fans

爭WBA Cham都打到咁一面倒

仆街啦FLOYD

全世界都多

如果一陣又係一分鐘都唔夠玩完會點

CONOR!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係唔鍾意五月天多

個黑鬼打到個白鬼爆晒缸

呢個post見到好多平時UFC post 嘅巴打

愛爾蘭都好多窮鬼

佢著西裝有taste過班黑鬼

好內冇睇CONOR 比賽 嬴完第二條BELT上年11月到E+

支持白人打低sub human scum

佢而家啲出場費高到呢

UFC 冇人夠佢打啦, 佢都冇對手

floyd fuck boy 屌你老母

FLOYDDDDD

其實打完未?

Nate Diaz

仲有一場先打

幾點打？

跳級增磅... 你講晒啦 ..
佢本身就係輕量級

我仲以為打完
姐係未到佢地打啦

THE NOTORIOUS!!!

There's only one Conor McGregor, and there's no fighter better
And he's going to knock out Floyd Mayweather
So Floyd watch out cos the Irish are coming
You can talk all you want, buy you'll do nothin!

145/155都冇人夠佢打，之前佢仲話要打埋Tyron Woodley

仲想要UFC股份

喺Avril Post見完你再喺呢度撞翻

Woodley慢過龜

勁撚到仆街

TW 成部小坦克咁 未必夠抽

小坦克
咩料

Dana White 金蛋
之前捧果啲收唒皮，JJ又唔知幾時先再打

FLOYD個樣好緊張咁.. 希望佢怯場

Mcg個眼神型撚到

屌你快撚D啦

JJ同級重可以有咩對手?

咁係佢之前自己跳上去打既，關人咩事
事實就係一人贏一場

mayweather無乜精神面貌

HI 69

好似未打過俄佬

老喇，體能差好遠

睇Woodley悶到仆街

上場又食藥

打完呢場都唔知Conor仲打唔打啦，搵夠退休

佢好似話會打Khabib？

想問下 係咪一陣打？

好多人想睇mayweather比人打柒

進要係睇佢肌肉線條

年尾Ufc 219 conor應該有份
雖然有條interim lightweight belt係UFC 216
但打完得兩個月到prepare，未必趕得切對Conor
所以我覺得ufc 219會係Conor vs nate 3

俄佬收皮啦，宜家好似去到175磅

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor 預11:30 HKT
準備開始 03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca
02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack(Win)
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

咩事 雪糕都咁racist既

因為本身打果個臨時有事打唔到佢先打NATE JA
NATE 減磅落去打囉試下

岩啦，打Brock Lesnar，大家一齊食藥

hi

Khabib成日突然退出

JJ至少排到1年後先有得睇啦

我買MayWeather ko McGregor

會再打Tony Ferguson
不過會唔會突然又退出就唔知...

唔會對倒Khabib啦，條on9過磅前幾日走去食Tiramisu

唔係啦，155其實大把勁人，the eagle同ferguson都有能力打贏佢

屌又係兩個FUCK BOY

頭先果場個黑鬼打到個白鬼仆街唔係佢地黎？

呢首野正

今次重犯可能唔止停一年

聽聞ban 4年

又打隻血牛

CONOR 最怕E D氣袋

Dana話有機會永Ban

大家睇住熱定身差唔多

No la ufc 216會係tony ferguson vs Kevin Lee

唔覺得會打第三次
不過佢兩個私底下應該friend底

好想conor 贏

acestream死晒?

你地打啦 好悶呀

我都咁諗

Btw 仲有幾耐先開波

大戰

Conor潛在弱點係咪唔夠經驗 怕佢衝
floyd 有經驗可能識搵時機請佢食幾下hook

差一場

真心好睇，同埋肯定大賣
Money

好順睇緊

我睇到佢輕鬆到無輪

睇睇下buffering停左

真係好鐘conor，每場都好好睇

邊條 link ?
想聽英文

條女女

條鬼妹幾正

有冇得賭？

係咪仲有一場先到佢地

睇qqlive條link啦好清

LBJ

lbj

Mike Tyson

開始爆啦 lebornjames

太神

Tyson

同一個畫面, 有人話佢緊張, 有人話佢輕鬆

我看佢是非常輕鬆

泰臣

wifi不破

LINK?

都幾多明星去睇

佢話我無安flash player

好想知佢地打之前一日會做咩

應該會卜野先 放鬆必情

一個拳王打咁多比賽會怯money fight?

你地做咩咁認真討論狀態
內定左三round 串咀拳王要訓低
唔係我八號波落街祼跑
歡迎bin c

瘋狂扑野

返上床訓la ching

應該唔會啦

係咪11點半開波？

無可能

預11:30-12:00

咁幾點？

好撚多明星

有冇直播link

一陣果場R1 KO咪得

12啦 除非ko掛

等下啦屌你老母
你咁樣問邊撚個知呀柒頭

個個黑鬼都差唔多樣架啦

講黎都多餘 bin完都唔會跑㗎啦

好
咁去買個m記先

ko就請你食飯

conor真係好撚型

CONOR好撚型呀屌

有冇
Sky sports ace

係咪唔計邊Round KO都請先

conor型到

點解8號風都唔取消 佢地一陣打完點返屋企

仲要睇多場垃圾，屌

係

[quote]CONOR好撚型呀屌[/quo把鬚真係好撚型

Call的俾返正價實有人車

現場好似冇咩人

咁輕磅好難會有KO

100蚊內 學生哥黎

戲玉先入場

全部都要加多一舊起呀

好正

屌你呢個FUCK BOY粒住個藍色野成個龜頭咁

條友個頭帶舊咩垃圾

個頭做乜鳩

D人睇尾場

比賽前同仔玩

星星頭

ko集氣

condom 頭?

訓一訓再醒返個場即刻滿晒

快撚啲啦屌

鬼妹

Conor真係好撚型

好多假波妹

白痴一問 其實250lbs唔識打拳有無機會贏到 floyd或者conor？

屌佢咩 幾時先打

法官大人

qq最多話唔矇，高清比得果幾分鐘

有冇link

條黑鬼好撚凍？？？？？？？

仲未開打

人地屈你步法 你都捉唔到人

個場靜到

唔矇+順算好啦

兩個都未輸過

唔跟boxing rule實有機架

用槍可以

求鳩其整個AC

如果跟有無機 利申：唔識

非洲人係咁

幾日前嫁喇

撩陰插眼有機

你肯定你夠快？

驚吹親冷氣

佢打你一百拳你隨時一拳都打佢唔到

就嚟main event都咁少人入場

坐得最前都係有錢人

講笑

原來條褲都有d毛

射精就快

依家係咪兩條墨西哥仔打緊?

咁撚貴 普通打工仔點買

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor
E+打緊 03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca
02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack(Win)
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

你唔會有機會掂到佢地 同埋間唔中食下拳

呢場仲打12round 屌你老母

入得去都係有錢人啦

Conor輸過

賣一張呢d飛 = 平時幾百張既價
唔洗坐滿都賺撚到傻

下場到佢地打
啱啱去左睇GOT

有無網睇got

Conor boxing不敗

安坐家中買PPV睇仲好view啦

瘦佬好波,

打到個冠軍開始有D緊張,

開頭懶輕鬆

我都不敗喎

無野了 睇左上面啲comments
下場就世紀大戰

ching識波

係屋企睇先係最近

豬過3場

清做左會員？我現家睇到，一開始好清，宜家叫我做會員登入先睇到高清

成個人抬起

抱人 轉打mma啦

好想知conor會著咩褲仔打

best stream so far

做咩鳩係咁抱起人

第一次睇boxing,mma lm

個瘦佬

拳證拍鳩個拳手既

瘦佬感覺出拳個陣好用力 唔放鬆

LM

我FEEL到一陣CONOR打打下會出腳

stop!!!!

CONOR 腳本身唔強 但都可以搞下笑

輕磅好睇過重磅喎

skysports 係咪呢個畫面？

好似尋日咁著住ck底褲扯住旗打

有lag過
大陸條QQ真係冇得輸

你肯定咩？ufc成日用腳喎

諗起之前conan送左條俾佢

白拳套都幾重拳下

序招, 知到對手勁

CONOR腳好撚勁喎

大陸串流技術真係領先世界

我低清既 你做左會員？

會唔會罰錢架

係
下一場就戲肉

大約幾時完？

好撚多conor fan

QQ登入
反正都係是但申請

thx ching

用支那wechat login 有高淸

我唔想屌irving呀 自己睇啦

拳手啲背肌真係好型
好想練到

打夠12回合 or TKO 咪完

鬼知咩
集氣是但一件被KO

岩岩訓醒, QQ企鵝條LINK播緊DAVIS VS FONSENA
冇錯架可?

似會ko

瘦佬

高佬好似就輸

打完呢場就開波

Stop! let go!

THANKS

有無hd link?

話無俾人KO過

頭先果幾下uppercut應到

其實兩個好似差唔多高

會唔會main event全世界一齊睇唔到

MAY BE

Qq條link仲勁過ufc官方果個

ok i mean 瘦佬

QQ 同 Fox 個鏡頭唔同

好應呢幾野

Thank you

我都驚緊 但係我相信黨

其實變晒本能好難就咁企係到用拳

唔好呀 我鳩up咋

買撚左ppv
到而家都睇唔撚到！！！

眼前一黑 但有聲

條友阿里打法 對手放到咁低

咁慘

一睇啲世紀拳賽
成班忽然拳迷又要衝出嚟問呢問路......
（包括我）

Wiki呢邊

可能會，坐起到睇咗多場，正場就死

利申：現在好多 link 都死咗

個黑人係咪算好串

開始串

Pay-per-view issues to cause delay to Floyd Mayweather-Conor McGregor fight

QQ免費高清

E埸幾正

boxing就咁出拳真係好撚悶

一個mmA出生要打大台BOXING

屌佢個pk

唔怪得香港係咁加server.

係墨西哥仔下話？

串到仆街學Conor咁

條撚樣好串

Davis好似ali

無腳無地戰

好撚清 我村屋8mb都好順

係囉,BOXING應該可以用腳同擸架生

打到佢仆街啦

咁似Silicon Valley劇情

拳來拳往 係好睇啲

第一場兩個nigger攬足10 rd

手機電腦都得
hd link

齊齊睇

仆街墨西哥

davis笑完人但後尾比人食番住

條友串過馬撚

好似係哥C達黎加

瘦佬加油

呢場好睇過前幾場

頭先避個upper 幾靚
如果中左應該ko咁濟
唔知條友有無chok親隻手

好能清

屌你我由7點起身等到而家

可能搵人扮繄來拍

有預感呢場會好睇過下場
下場都係睇mayweather跳黎跳去

main event睇唔到應該全世界dum爛好多電腦

宜加呢場幾好睇wor.

睇唔慣啲人右腳擺前面

國外個賠率一面倒

次次拳賽都係等幾個鐘先 main event
下次睇曹星如直播可以等夜啲

因為我唔記得左有幾埸熱身賽
起左身就訓唔返

Conor都係主打southpaw架喎

就好似巴打你個名一樣

好想快啲到GGG vs Canelo

南美仔係咪塊臉腫左

好正常
一邊面MMA拳手轉打BOXING例 打MMA都輸過
另一邊就贏足咁多年未輸過

推比大家都睇到

你地點做到一邊睇一邊打字上黎
好想同你地討論但係又唔想miss左

有無人買左UFC pass 但係死 server ?

Boxing真係無撚聊

唔好話熱身賽啦 前菜都有嘢爭架

好眼訓

睇過McGregor啲UFC就知佢唔會打死守

今日風之子 杜生 有無得打

矮仔覺得自己咁勁就快d ko la

QQ 旁述係sugar ray Leonard

我想問下係咪未開始

依家就係搏緊KO.. 但對面唔上當姐

有機會打灑12R E埸

頭先串過馬撚

打完喇

Next Card

等間conor好應咁打得中floyd一拳都偷笑

冇留意到

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor 預12:00
E+打緊 03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca
02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack(Win)
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

但剩係講拳 真係差幾班....

岩岩fox都係 但條link死左

黑鬼件褲
可唔可以換左佢？太累聚，打都打得唔舒服

死左，諗住一陣寫信refund

好想搵返套舉牌妹主題嘅AV J下解悶

大家可以上"企鵝直播"睇
應該唔會比人BLOCK

柒頭
瘦仔加油

One of his best fights

Sugar Ray Leonard vs Marvin Hagler

好無聊一HUG 就STOP
想追拳都追唔到

有冇講實話會delay 幾耐?

大隻佬開始怯

企鵝最清最順

想問下個pass幾錢

QQ標清 is enough

個樣唔同左

仲要唔洗錢 大陸狗又贏一仗

唔識睇拳 而家係咪南美仔贏緊
Land 好多shot

NOW TV $338

好仆街
明知多人睇就搞好個server啦

超清啵

攬實打幾拳既話有機會俾你攬多陣
但對面有心齋攬推實既話無計，規則黎

Davis開始唔掂

錢已袋

超清要帳號 我好早就有 正

完全唔比乘勝追擊,on撚79

睇黎有機會打足12round

can we end it this round

幾好睇

是但down個wechat就得
無用開咪睇完就del

嘩

yes!

GG

黎料

KO?

完左

有用WECHAT就可以LOGIN...

Is over

WOW

下，打後腦？

即刻KO左

Ko

好撚串條Davis

劇情係conor豬，年幾之後再打一場redemption, Floyd 一開始話退左休唔打但搞黎搞去之後Floyd 再打一場

請我食飯果位巴打呢

有d網都係轉播qq最清果個 唔洗login

之前打泰拳有條友同我個fd打勁鳩
衝埋去打兩拳就攬住我個fd 係咁loop

就快開波
請上船

黑人問號???
比人打後腦?

洗唔洗咁串

係囉

Money money

打後腦

打後腦 dq得

仆街打後腦

無位喇仲上黎

打後腦 正仆街

floyd有咩資格咁串，打一個boxing新手

屌你9西

打後腦咁撚仆街既

咁樣打後腦

呢下唔得啦

打中後頸

後腦紅牌出場

DQ左?

係咪人地背對你先唔打得後腦
定無論點都唔打得後腦

Dq啦

輸左就死落台啦

可以打後腦？？？？

打完後腦仲要扮人扒係度

好仆街

啲人唔係咁諗

d囡囡

佢無心既應該

係咪DQ?

人地數緊重咁串
DQ佢啦

你死番去你老母個肚度啦

條矮仔好唔尊重好撚臭串

D女咁柒彈開d得唔得 j緊nigga d muscle

死nigga

成拳繞到後面WO

舉牌女過去搏陣間有得上房 ?

拳證有冇得睇番片，定係後台有人同佢傾判決

死都要SHOW到個樣出黎

打耳仔前面先計

其實個下打jaw都得啦 點解咁傻打後腦

頭幾ROUND串到雙手擺後面

連唔到睇。。。戰況如傳？

咁都唔DQ

咁都當ko

條仆街 贏咗

慢鏡睇到佢無心
出拳果陣 對面條友自己禁低下盤

佢個樣

KO

DIU AR..

佢自己個樣都

Davis自己都好驚訝
俾人Boo到

無計illegal

俾人噓啦垃圾

以後追撚住後腦打啦

屌 qq斷左

條link都收埋皮

比人噓到

仆街直播已結束

屌呀

劇本黎？

屌你咩QQ宜家走黎斷

個陣冇氣冇力 好難控制隻手
一閃再打 無心的

仆街qq 條link死左

下意識出拳都可以入種族數
連登仔真係搞笑

咁conor都可以試吓打floyd後腦

仆街屌cut撚左

仆街 黎戲肉先斷

5chajian仲睇到

屌你老母 準備下一埸先黎禁

QQ live banned

入戲肉黎stop

你老母

求新link

有無多條link?

replay果陣睇到打後腦 佢靜左

Qq好多link

[url]SKY BOX OFFICE
acestream://ffe60ba8325ee7b62e841986b09f6b94b21655ad[/url]

I think is illegal punch

link plx

屌就打先ban

頭先個烏鴉口巴打出黎自首

全部link唔得喎

去PPTV啦 免費直播

5chajian死埋

link

睇呢個

有無電話link

企鵝都ban左啊屌

PP 入唔到

笑撚左 個下ban劇本到

都知支那野信唔過所以雙開

[用户等级：1] 士林小王子：開直播的一定是大陸狗 真可憐

[用户等级：1] 帥寬大飛機：習包子幫我吹

[用户等级：1] 人力资源部总监：没了

[用户等级：1] JSD家興：赛林木大陆干翻你们这些台湾逼孩

[用户等级：1] timhigh2：習包子

[用户等级：1] 西屯黃曉明：狗你娘亲

[用户等级：1] KnockDown600：怎辦

[用户等级：4] 路人1111：我也是梭哈的

[用户等级：1] 小糖宝520：不可以看啦

[用户等级：1] 你妹的888：干做模板大家

[用户等级：1] 熊熊愛上你：426 87

[用户等级：1] Sairan：怎么回事

[用户等级：2] 周皓：哈哈習包子是什麼啦笑死

[用户等级：4] 天才小王子：直播间被封了，撤退

[用户等级：1] ericsum：呜呜

[用户等级：1] 永远的明天：干你娘 台湾人

[用户等级：1] 艹出一个未来：什么情况 艹了

[用户等级：1] 13072142245：ron is an ass

[用户等级：1] ssessssse：媽的

[用户等级：1] ShawnLu：習維尼

acestream 法國個條無聲但睇到

10001316死左

頁面不存在

QQ死撚左呀屌佢老母

chrome可以dl unblock youku

Cricfree 標清

Link please

佢give up the title?

how to pptv, download the app?

No

Rematch rematch

痴撚線 真係而加先黎睇唔到

佢遲喎，等吓見唔見開場先

無條得

9點等到依家 你老母

特登架屌main event先黎ban

acestream 99fe果條睇到

很抱歉，该节目信息加载异常
熊小猫 2008 正在请程序员哥哥来帮忙
去首页 换个心情吧

acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

Anysop?

MAC睇唔到

係唔係同步？

要sign up?

開始啦

臨開場死晒LINK

比返qq我

有YouTube

睇個樣感覺conor好撚緊張

有冇人開POST2?

裝 ad block is OK

D廣告點整走？

新POST is ready

好清好順WO
裝返個unblock youku ?

youtube有live

好順

先黑交叉，後紅交叉

conor mcgregor 打ufc 真係好型

Youtube實好快ban

準備開始 04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor
03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca
02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack(Win)
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

用電腦既話快快手dl ACE/SOPCAST, 應該少D出事呱

都唔係 live

有冇youtube link

HD ENGLISH

遲左五分鐘都黎

都係acestream最定
係好似delay左少少

我都係用緊ACE

開定4,5條link 睇你ban唔ban得曬

。。。。。

Pish

[[

係咪播緊之前15年個場?

1001

而家呢個講NXT那個?

FOX 2 而家重播緊2015年 有冇問題

唔該所有link都加密, 除非你想一拍兩散

幾時打

唔撚加密不如唔好放